(絲打入)究竟要幾鐘意一個人先肯幫佢含

想睇下你同你男朋友既關係去到邊先肯幫佢

利申：巴打

去到你肯付出大概一半嘅所有

利申:大概兩個月

好多女都肯含仲唔洗你做啲咩
兩個字 睇樣

臭雞天生就識 係男人就含

試過同條女一夜
佢話之前男朋友成日求佢含都唔肯

當晚汁佢兩劑，jj都冇洗

第二朝主動含jj叫我起身

有$400就解決問題